發夢係IFC做 聽到會有克驚設立臨時狗場

發夢嗰陣喺IFC度做
聽到會有克驚喺IFC設立臨時狗場
有龍友有電腦 (mark 人)
唔係叫人唔好出黎 但一定要小心
如果各位咁啱喺附近野餐記得要戴好口罩眼鏡啦
Be water 721 見
天佑我城

喺樓主post到證明前 請自行判斷消息是否可靠
唔好中白色恐怖嘅計 但聽日行事小心請戴口罩

聽日見

同意你講既野 但各位萬事小心

明天見

只要人多 我哋唔驚 香港人加油

打機裝備大全！
有關選擇裝備、工具、急救用品等物資
-
Google drive:
玩家等級懶人包

裝備手冊（每日Update)

-
手機WebApp版：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-

推推推

加油
記得be water
天佑義事

轉頭見

齊gear

推推推 萬事小心

我有屋企人都係做IFC 講一樣嘅說話 但我無證據所以唔敢開po 多謝巴打講出黎
提提你 IFC係由新紅基 痕基 煤hei 公司管理 經過上次沙田行街引領班狗圍我地 再信唔過地產商
唔係想製造白色恐佈 只求大家小心 去書展嘅記得買定飛 袋下爸爸去撐警遊行嘅單張
一陣見

Mtr做管理公司

Sorry 打錯 係由港鐵管理 個三間係發展商 我跪過嚟

總之大家小心啦

Push